呢款甜品盒邊度有呀？

大家知唔知邊度有得賣類似圖中嘅包裝盒? 諗住用嚟整吓甜品

圖

有啲似金莎嗰個盒
不如你買盒金莎
攞晒啲金莎出嚟用個盒整